香港今次大獲了~高鐵之後一個月運大量武漢人落黎香港

岩岩fc左高鐵23號打後由武漢落黎香港坐位情況 睇完都覺得大事不妙 之後7日絕大部分坐位都Full
準備打杖吧！！！
圖片fc得by高鐵網

推~~

仆街鳥

岩岩fc 完 其實2月份d坐位都full哂咁濟

係時候好似元朗白衣人去高鐵站守護家園

西九白衣人😏😏

封城了，應該所有班次都取消

今次仆街鳥。。。。快d開花la屌

唔好信，有咩可能封到城啊，班支那根朰曱甴來，點阻到佢地